暴動案中槍學生曾志健15歲女友流亡英國 離港前遭不明人士跟蹤 為最年輕港流亡抗爭者

Bye

走咗好過留係香港

15 歲都要流亡海外
昐望有朝一天 能夠在香港人的香港再見